[世紀之戰] 二揀一

椒絲腐乳通菜 vs 馬拉盞炒通菜

點揀

椒絲腐乳就
馬拉盞就

上呀馬拉盞！！

屌打腐乳！

馬拉盞辣D，惹味D
加埋啫啫煲仲正

咪係，我個朋友仲話腐乳一定多FANS
啫啫煲 我就揀雞